慘被拖欠工資！外送員街上自焚 怒喊：我要我的血汗錢

大陸中心／綜合報導

-------
--
-

《財新網》報導，該起事件發生在本月11日，江蘇省泰州市海陵區，當時一名受雇於《餓了麼》美食外送平台的男子，在路邊自己機車上，突然拿汽油往身上潑灑，之後點火自焚。

路邊商家發現後，立刻拿滅火器上前協助滅火，並要將男子送醫，但男子僅自行爬起並大喊「我連命都不要了，我要我的血汗錢」，拒絕送醫。據了解，目擊者及時救援，讓男子傷勢沒有生命危險，警方隨後趕抵現場，也強行將男子送醫治療。

事後院方表示男子有二度至三度燒傷、全身皮膚80%燒傷、呼吸道灼傷等傷勢，目前仍在加護病房觀察，醫療費用至少要數百萬元。警方初步了解，男子稱是不滿被外送平台積欠工資才會自焚，詳細原因仍待進一步調查。

攞得返血汁錢都唔夠醫

別造謠 所有中國人已經小康

小康已經是基本了，現在開始富到漏油

中式抗議

80%燒傷唔洗醫啦，等死

商家：慳返唔洗出糧

抵你一世做韭菜，唔燒條仆街燒自己

人哋欠你薪，唔係燒對方而係燒自己，咁撚戇鳩都有，以後燒傷皮膚嘅痛楚咪係自己受，你老闆會可憐你咩

On9無極限

支持!!

等條友死左，間公司到時賠突都仲得，不過係燒比你啫

小康on fire

點解唔係去燒對方

看得我都餓了

救佢果個算唔算做左壞事

大公司，邊度搵佢老細黎燒

點解要自焚搞自己唔搞人

餓了麼是中國電子商務企業阿里巴巴集團旗下的網際網路O2O生活服務平台，提供網上訂餐、線下團購、同城快送等服務

搵唔到失蹤人口馬雲

真 傻仔黎 痛又係自已痛 醫藥費又要自已比

老闆： 燒到咁都唔知邊個黎 點出糧

自殺都唔去叫人還

燒自己on9仔

老板：閱

厲害了
汽油同滅火筒竟然係真既

救佢個個會唔會俾佢告，之後要負責醫藥費

好似香港絕食示威咁

去總部求其啦

垃圾抵死

中國人

天生軟弱怕事，搞自己都唔敢搞人地，就好似終蟈人專呃終蟈人一樣

點解中國人郁啲就自焚， 結果論仲要輸突

醫療費用至少要數百萬元

支那俾政權搞都只會跪個政權唔好搞佢哋

少少事都要比祖國麻煩

不要為國家添煩添亂

係鬼國你燒對方 你成個家族衰三代都似
大把新聞一人舉報貪污成家比人打殘廢 有眼你睇

公司: 之後燒俾你囉

下任炎柱

仆街 支滅火筒係真野

目擊者及時救援，讓男子傷勢沒有生命危險，警方隨後趕抵現場，也強行將男子送醫治療。
但要幾百萬醫

無錯
肯定係假新聞

算 唔死真係一世都咁
燒死係痛一次 康復就...

燒韮菜

成熟嘅表現
應該燒到7成熟

咁上面停電 想靠自己取暖都唔比

韮菜識反抗還能當韮菜麼?

2014班港豬咪又係玩自虐示威

終極撚狗：燒完就即刻俾返份糧佢

學到日本人，盡量唔好麻煩人地

估地方中國大陸

以為香港

燒自己就自己出事
燒有錢佬就全家出事

佢俾人拖欠工資唔係最慘
最慘係佢仲未知道 自己條命係中國根本唔值錢

而家要番血汗錢都冇錢
完全抵唔到醫療費

屍油？

中式抗爭

一係下跪
一係自殺

跪族

啲IFC天台撚都係啦

真心ON9
燒間公司燒死人最多打靶死
燒死自己又係死
而家死又死唔去仲要幾球野醫

餓了麼？飲汽油囉！

人地燒官有得享榮華富貴喎

事後院方表示男子有二度至三度燒傷、全身皮膚80%燒傷、呼吸道灼傷等傷勢，目前仍在加護病房觀察，醫療費用至少要數百萬元

同香港自殺抗爭一樣

老闆實笑撚住諗好彩你條On9仔係燒自己唔係燒我

80%燒傷
無生命危險

咪就係！

全民上年咪全民脫貧囉

醫療費用至少要數百萬元。
重點

小康是甚麼

根據新聞 江蘇省政府數字顯示 「江蘇還剩17人未脫貧」
所以正確黎講全中國最少暫時仲有17個人係貧窮

漏到成身都係

救佢條友要比醫藥費

大哥沒有輸

梗係斬撚死佢再斬佢屋企人
點會自焚咁on9

唔燒間公司燒自己屌你老味

弱智 邊個差你錢 咪搵邊個羅 自焚黎要脅你老母咩

燒自己去抗議好撚戇鳩

無人工 全家都會出事架啦

烤蝗

自殺好唔抵，既然死都唔怕，點解唔直接揾對頭人算賬？最多同歸於盡。

中國人被圈養到唔識反抗

又邁向脱貧小康一小步。

You have made the point

claim反佢滅火費

哩個ok

政府係唔會回應任何極端手段的請求

所以易燃

火之呼吸

會唔會槍頭對錯自己.... 搵出糧比你條友算帳好過啦.

自焚完咪冇拖冇久
我代公司多謝你🙏🏻

告尋釁滋事

腦細： 呢個係憑我本事賺來的
烤肉： 😦😦😦

弱智真係唔抵可憐
人地拖你糧燒自己發洩有撚用咩
邊個害你就燒邊個
燒自己要脅既得你呀媽先會投降
下世繼續做中國人唔好害人地國家

低端一口 -1
支那人 -1

自殘自殺都唔識報仇

即使咁樣 都唔會有公義

係幾天真先會相信係中國自焚會引起社會關注

中國人永遠係傷害自己嚟提出訴求
而唔係傷害敵人

包括中國香港人

老板話仲有冇同鄉介紹黎，咁撚戇鳩都有唔知邊條村出黎

血汁

餓了麼？要幾成熟？

益咗個黑心商人何必

你傻既，梗係話佢放火燒自己，要佢賠錢

又一實證
支那賤畜都無撚腦

點解唔係燒唔出糧比你個個而係燒自己?

燒咗個老闆
咪等於免費幫其他人報仇
冇人咁傻

睇標題
我都估到咩國家架啦

講就講支那人抵撚死
始終個心唔舒服

好心中國人就俾D骨氣
推翻依個中共啦

所以爆炸

救火男：今日撞到熟人

晒氣啦洗晒腦，人地會問翻個中共有咩唔好

你燒人既話只會俾人話你暴徒，燒自己OK

吳花燕事件令我有精神創傷

我對依個民族沒有任何期望
只求一個核彈射落去
唔醒就再射多粒

我諗射咗射10粒左右
中国人先會有批人變番中國人

中式菜倄 現點現煮

你們行嗎？你們香港人有權利自焚嗎？帶汽油在路上載到就國安法侍候

燒果下影唔到有柒用咩，都整唔到gif

你瞧你看，你看看你那德性，有沒有聽2樓說，別造謠
明明是著火

支那人易養，餓死也不會反抗

EXACT7LY

呢D人都係無乜用

抵佢有汗出無糧出

香口麼

下⋯⋯被人救翻仲慘

同中國人講邏輯

調教成果尼

已經全面小康仲貪錢，依d正正係萬惡既資本主義罪孽